聽日到邊個板塊洗倉?

環保？

5g

內房

內
銀

騰遜

今日到醫藥

洗醫藥喎..最緊要係..醫藥再連環出左幾單負面新聞, 已經對中國失去信心, 再加上中國無左願境無左希望. 高估值一定走貨....無理由同你搏..
最後得番823, 1299, 11呢堆比較好,

1177

物業管理應該暫時仲未算大洗倉潮..因為始終仲比到業績..但無乜增長既物業管理股就不斷受人民幣下跌風險影響..得番最標清個幾隻仲係高位..

今年三大明星版塊, 教育,醫藥已玩完, 得番物業管理..

要洗既總有藉口

物業管理最標清個幾隻暫時仲交到功課..所以無洗既藉口...有高增長就抵銷人民幣下跌既損失嘛...
唯一拉均最差個隻就係因為增值服務上面無咩增長..呢半年又無咩升跌..所以人仔跌佢首當其衝...

其實有錢仲停留係個別版塊係好事, 證明市場仲對個別企業有希望嘛..假如連佢都走埋....就市場100% 對中國無哂希望..

all chi na

物業管理都頂唔住了...